const myQuestions = [
  {
    question: "El Ni(OH)2 puede denominarse: ",
    answers: {
      a: "Hidróxido de níquel (III)",
      b: "Hidróxido niquélico",
      c: "Hidróxido de níquel (II)",
      d: "Hidróxido de níquel"
    },
    correctAnswer: "c"
  },
  {
    question: "La fórmula del trihidróxido de hierro es: ",
    answers: {
      a: "Fe(OH)3",
      b: "Fe3(OH)3",
      c: "Fe3(OH)",
      d: "Fe2(OH)3"
    },
    correctAnswer: "a"
  },
  {
    question: "Otra forma de nombrar al hidróxido cobaltoso es:",
    answers: {
      a: "Hidróxido de cobalto (III)",
      b: "Hidróxido de cobalto (II)",
      c: "Hidróxido de tricobalto",
      d: "Hidróxido de cobalto"
    },
    correctAnswer: "b"
  },
  {
    question: "El ácido hidróxido cuproso es el: ",
    answers: {
      a: "Cu(OH)3",
      b: "Cu2(OH)",
      c: "Cu(OH)2",
      d: "CuOH"
    },
    correctAnswer: "d"
  },
  {
    question: "Otra forma de nombrar al hidróxido de wolframio (VI) es:",
    answers: {
      a: "Hidróxido wolframioso",
      b: "Hexahidróxido de wolframio ",
      c: "Hidróxido de wolframio",
      d: "Hidróxido de hexawolframio"
    },
    correctAnswer: "b"
  },
  {
    question: "El trihidróxido de praseodimio es el: ",
    answers: {
      a: "Pr(OH)3",
      b: "Pr3(OH)",
      c: "Pr3(OH)3",
      d: "Pr2(OH)3"
    },
    correctAnswer: "c"
  },
  {
    question: "Otra forma de nombrar al hidróxido hipocirconioso es",
    answers: {
      a: "Hidróxido de circonio (II)",
      b: "Hidróxido de circonio (IV)",
      c: "Hidróxido de circonio (III)",
      d: "Hidróxido de circonio"
    },
    correctAnswer: "a"
  },
  {
    question: "El hidróxido pervanádico es el: ",
    answers: {
      a: "V(OH)4",
      b: "V(OH)3",
      c: "V(OH)2",
      d: "V(OH)5"
    },
    correctAnswer: "d"
  },
  {
    question: "El Be(OH)2 puede denominarse: ",
    answers: {
      a: "Hidróxido de berilio (II)",
      b: "Hidróxido de berilio",
      c: "Hidróxido de berilioso",
      d: "Hidróxido de berilico"
    },
    correctAnswer: "b"
  },
  {
    question: "El tetrahidróxido de estaño también puede denominarse: ",
    answers: {
      a: "Hidróxido de estaño (II)",
      b: "Hidróxido de estaño (IV)",
      c: "Hidróxido de estaño ",
      d: "Hidróxido de estannoso"
    },
    correctAnswer: "b"
  },
  {
    question: "El Mg(OH)2 puede denominarse: ",
    answers: {
      a: "Hidróxido magnésico",
      b: "Hidróxido magnesioso",
      c: "Hidróxido de magnesio (I)",
      d: "Hidróxido de dimagnesio"
    },
    correctAnswer: "a"
  },
  {
    question: "El hidróxido de platino (IV) es el: ",
    answers: {
      a: "Pt(OH)2",
      b: "Pt(OH)3",
      c: "Pt(OH)4",
      d: "Pt(OH)5"
    },
    correctAnswer: "c"
  }  
];